病埋，攬住禾

好

無人想攬

點解個天要咁對我？

佢妒忌你靚